我唔係新acc都唔贊成搞武漢！

你依家搞到我呢單野，同建立民主中國有咩分別？
依家香港問題都開始失焦，再拉大個議題無補於，好似之前某位ching講，我地要打既牌依家太多，多到打唔晒，例到醫管局單野。
你依家再拉多單野無意思，而且香港人唔會關心佢呢啲野，仲會令目光失焦。
我地依家唔係反共！最少我唔係！我地係爭取公義！同保護香港！至於內地係點我無興趣。

内你老母個地，支那就支那啦